瑞聲科技今日收市企穩50蚊，老衲請連登仔食辣條

我辣你老母個條呀，食埋晒啲垃圾

呢隻垃圾不如改名啦，日日跌，瑞跌科技，垃圾！！